[
  {
    "id": 1,
    "category": "network",
    "question": "tcp 和 udp 协议的区别",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/24c1142cbec28066901ddd3a59127b09' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 2,
    "category": "network",
    "question": "quic 基于 udp 怎么保证可靠性",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/24c1142cbec280558f52ef4bb869fc5a' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 3,
    "category": "network",
    "question": "同源策略",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/24c1142cbec2809a9f96e9c1d55df120' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 4,
    "category": "network",
    "question": "CORS 跨域方案",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/24c1142cbec28095af47deba0d602a67' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 5,
    "category": "network",
    "question": "CORS的几个头部是什么",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/24c1142cbec280758272c0e7db6799dc' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 6,
    "category": "network",
    "question": "gRPC 相比 HTTP 的优势",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/25e1142cbec280de86e8ce28cff384bf' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 7,
    "category": "framework",
    "question": "React Fiber",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/24d1142cbec280f591b2ea8297310c67' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 8,
    "category": "framework",
    "question": "Redux 和 MobX 的区别",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2571142cbec28074a9bdce8a7da8d645' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 9,
    "category": "framework",
    "question": "常用的 React Hooks 方法",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/25e1142cbec280e99a7fef76db554e57' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 10,
    "category": "framework",
    "question": "useState 闭包问题",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2601142cbec28002a066dfb1be3652d6' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 11,
    "category": "framework",
    "question": "vue 双向绑定原理",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/24d1142cbec280b590e0e9826cfa0b7c' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 12,
    "category": "framework",
    "question": "优化 webpack 项目",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2701142cbec280208614e9ecea9856ef' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 13,
    "category": "framework",
    "question": "cache-loader 和 hard-source-webpack-plugin 的区别",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2701142cbec280fcb078d8067055d4c8' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 14,
    "category": "framework",
    "question": "组件封装原则",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2621142cbec28032b4bed852e308f26d' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 15,
    "category": "javascript",
    "question": "null",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2581142cbec2808bbf53ff1c66b391cb' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 16,
    "category": "javascript",
    "question": "typeof & instanceof",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2591142cbec280afa1f1f06c7cea3d39' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 17,
    "category": "javascript",
    "question": "实现一个 bind 函数",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2591142cbec280a88bd4ea6d1ebe657d' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 18,
    "category": "javascript",
    "question": "事件循环（Event Loop）",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2591142cbec2807d9b11ec8e02ea9c8d' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 19,
    "category": "javascript",
    "question": "JS 原始类型和引用数据类型",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2761142cbec2805ea33fcbd4e0145b71' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 20,
    "category": "javascript",
    "question": "'1'.toString() 为什么可以调用？",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2791142cbec2801ba076d072da3b160c' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 21,
    "category": "javascript",
    "question": "0.1+0.2 为什么不等于 0.3",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/27a1142cbec280ca8e79ffad540b535e' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 22,
    "category": "javascript",
    "question": "什么是BigInt？为什么需要BigInt",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2931142cbec280c892b1cf344bb5191a' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },
  {
    "id": 23,
    "category": "javascript",
    "question": "手动实现 instanceof",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/29a1142cbec280bfb4adc20c3374b9ba' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  },



  {
    "id": 24,
    "category": "optimization",
    "question": "如何实现 H5 秒开",
    "answer": "<iframe src='https://dull-tithonia-918.notion.site/ebd/2591142cbec2805a9818ea31c004ff6e' width='100%' height='600px' frameborder='0' allowfullscreen />"
  }
]
